畀你班仆街真係恨到嚟多次沙士2.0

由高登講到連登講左十鳩幾年
依家真係畀你地恨到
我層樓嘅樓價已經跌左百幾個
19年香港經濟已經差到盡
講到明過埋年好多公司會摺
點知驚你地未死得夠盡仲要整多個沙士2.0你嘆

仲要係超級強化版

補習社，興趣班，美容按摩，完全斷晒收入
相信幾個月內會摺一半

FAT FAT

On9 咩都摺 但樓價物價唔會跌

全部學童留係屋企
根本暑假前都唔會復到學

餐廳零售全死, 真係可喜可賀

黃色經濟圈安然無恙

未係！d樓價仲高不可攀！

大把人有大舊錢

唔輪到連登仔重要借錢上車

你都未跳樓

樓價，股市有大跌咩 ？

補習社唔會
除非你個間唔識搞online class

學都唔撚洗返仲on咩line class???

金鋪執笠未

支那人點解要揀香港樓做資金停泊處 ?
外國做唔到 ?

小弟識補習界既人
大把係改拍片教學
大把家長話有得補就得

狠到沙士但無恐慌性拋售有春用咩

home office導致住宅需求上升，樓價gogogo

樓同股都冇跌過

今日仲升咗6-7百點添

你信？

唔係劈價佢會咁寫

很好
中國果然一日唔亡國 一日都對世界造成極大威脅

樓價未去到沙士價 剛需太強

兒登仔: 發達了 21.5萬就上到車 感謝黨

黃店加油

呢d樓拎來炒先跌得咁多姐 800樓下跌得幾多

早兩日lunch 去蕭生間時代冰室
仲係要等位

傻淡 廢淡先會覺得會跌

跌個屁

你肯定？
應該係一齊死

好撚彩放得早

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

要求唔比🐶用電槍

阻止政府強行通過國歌法

聯署要求世衛主席辭職

爆果時就間間死
但之後唔通就唔再理黃店咩

我好簡單，藍絲

樓價冇跌。 又冇裁員。 又冇燒炭上A1. 點可以叫2.0？

真攬炒

真係咁低 應該好多人full pay買

正評係比個title

超市、光時發達

跌得百幾個

唔使考dse咩 同好多學校都要照交功課

死都有先後
藍一定死先

應該09-10年講到依家
終於恨到沙士

黃店要支持呀

有班藍絲初頭話誇張！危言聳聽！抹黑！唯恐天下不亂！

宜家冇聲出

at least主打小學嘅補習社出事先

仲有本身學生人數都愈嚟愈少

我覺得一半就太多喇不過10%應該都走唔甩

都叩劈價？

唔認同

救生艇救唔到咁多人
有部分黃店會攬炒 但我哋都要努力救

就算搞掂之後
都唔知市面上仲有冇消毒劑
俾公司 工廠 學校消毒

大跌?

21.5 mil 喎…

咁街坊做功課補習社呢？基層受好大影響

本身運動開始已經少左好多學生補
宜家老細直情話2月唔洗我返
利申 小學補習社

今日恆指爆升500點

香港7成樓供斷，就算係支爆核心，供斷率比較低既武漢都因為政策維穩原因只係📉16%

等埋核爆見真章

跌少少已經排哂隊：

咁係咪覺得會長升先

仆街d講句 如果香港死一半人應該舒服好多
利申：講緊advenger劇情

whatsapp call囉

Why not?
會瘋狂滯漲
而家狂印銀紙 物價樓價繼續升 就算少左人幫襯 售價貴左 盈利都唔會有影響 股價點會跌

同樣香港人個個失業既姐

攬炒之母 做到野

學都唔撚洗反，代表學童留在家做廢青唔駛學野嗎？

物價仲升左

少一個零都full pay唔到

門口果D好多時係呃你入去問，跟住會話賣左，介紹第二間正野比你喇咁。

跌左百幾個咪又係買唔到咪玩啦

好彩做緊嗰行甚少受影響

睇返都係零售業唔會太大影響
依家仲有冇人落街睇戲先？
長時間的話娛樂方面肯定回落先啦

家住公屋。如果失業 全家綜援 又贏

樓價撚有跌 扮咩業主

啲人未失業啫
一失業就開始跌

其實正常
因為樓唔係真係要嚟住
係要嚟炒
住屋需求跌都零影響
而家樓價係睇炒賣需求
班有錢人根本寧願空咗去一年都唔賣

823 領展仲大把人爭住入
半年前開始經濟環境一直負面
個股市走勢真係估佢唔到…

仲未夠勁

我用錯正常呢個字，改返

邊到跌左百幾個咁多

冇跌定未跌先？
根本就未去到市場反映到 農曆年前後先開始真係驚
而家先過得一兩個禮拜
除非好似淘大咁啦 如果唔係邊有咁快反映到

岩岩grad左一年，好驚失業
不過仲驚中肺炎

郭文貴：中共過埋今年仲未收皮我就跳樓死！

一直預告西方世界將與中國全面對抗的郭文貴還強調：「2020年是結束共產黨在中國的最後一年，否則文貴就從那18樓跳下去，大家要記住我的承諾。」

唔洗考試/做功課就唔補習…
估唔到啲家長咁鬼現實
仲以為好多怪獸家長添

邊行

我睇錯加多利山

一個月成1500-2000補習費
屋企又肯定冇乜罩
所以我覺得唔返係正常

跌百幾個？ 唔撚夠呀
跌到落50萬

小弟開左個護目鏡po同埋豬嘴po，除左討論裝備之外有多個眼罩/防毒面罩嘅前線手足可以入黎交換物資，用眼罩換口罩/ 用防毒面罩換眼罩/ 用眼罩換濾棉/其他你地需要嘅物資
大家可以分別入以下兩個post交換

防毒面具：
護目鏡：

ho ball

補習社唔開 我私補補到傻

教育局今日唔係話3月2日復課？

+1

地產商唔會減租

上咗岸，有少少經驗，又叫價唔高，又後生
好啲諗就係上咗尾班車，今屆Fresh Grad慘得多

你層樓係邊

股票仲係平行時空

D舖頭又話時革慘過SARS
依家又話中国肺炎慘D

姐係點排

仲未夠明顯
我要通街銀主盤

係股樓唔撚跌
我有朋友做地產經紀
話大陸客輪住嚟睇樓
同佢講死都唔返上去住

反送中一直都仲係升
但沙士2.0 銀行估價即時跌了 10%
二手樓亦較難上會
已 fact check

基本上佢可以無限推遲
本身話17號返添

但要14日內全港都冇新增個案先得
問過經歷過沙士的人

諗返起沙士嗰期
小學唔使返學但日日要返託管中心

樓價邊度跌，睇過

連登仔業主： 自住驚西咩

嘩！咁抵！聽日約睇樓先 正

推遲復課，除咗想隔離長啲之外
口罩供應不足都係主要原因
迫你復課，轉個頭家長話罷課
咁成件事就升咗去另一個層次

快d 大堆負資產啦

好呢啲零售服務業 唔理本地定國際
都閂好多分店 cut 人手

班垃圾sales 抵死

依家係行出街都驚
父母都唔使返工留喺屋企

10%太保守....
40% 啦

時侯未到，爆到好似武漢咁日日有人死凶宅多過non凶宅你話會唔會唔跌？

今次一定勁過沙士

街市, 肉類, 蔬菜批發, 甚至外賣店就可能冇事嘅....
但餐廳零售...有邊個仲敢出街

大失業

樓主 成班仆街yy Lam 打手出哂嚟 屌你老母

有錢唔一定要買樓
喺呢個時勢，有錢去部署海外更實際

睇完林鄭點將香港捆綁中國，再俾全世界封關
社會上有能力嘅一班一定係諗點離開

未啫，疫情爆咗兩個禮拜左右，都未入戲肉

希望WARS 可以助功一下

傻仔，武漢凶宅就嚟多過non凶宅啦

有小學都搞online class不過係國際學校
個細路可以同到老師對話

可以答你 當年sars 係!
連考試都open book 寄卷
但依家有智能電話 走唔甩
可以wts 問功課嘅
但真係諗唔到 要畀錢嘅理由

20M + 嘅樓

股票仲要升

跌嗰少少就驚到瀨屎死都死唔夠錢都要上樓嗰班先

利申：自住樓已供滿，未撚驚過

一睇知你係AA,無知。只要失業率上升，多咗銀主，銀行壞帳多，估價跌。就算Full pay層樓，帳面都唔見一大舊。計盡你有三層FP，兩層租畀人，租金都跌，收入跌。再衰啲，要納空租，三層樓每年都有支出（差餉地租-唔計政府加稅），仲有depreciation,. 你睇嘢都幾片面。

已經有解藥

美國有，你無吖。

依傢有疫苗

林鄭: 我要攬炒

恆指今日升700點

家長被自動罷工

而家係講緊爆發疫症而恐慌性跳樓價棄樓呀，唔撚係銀主盤呀，打咁多字刷存在感懶鳩係醒做乜鳩

睇撚完教育局今日個記者會 依家覺得未必會

係爆樓價就好
拎住至少幾球現金 等shopping

跌百幾個又點唔賣咪得

失業

已經無做野無出街幾個月
利申學生毒撚 使費唔多 靠積蓄仲叫養得住屋企先

冇學返邊有功課

屋企人係零三年同埋零九年入咗好多層驚條撚

有香港政府頂住樓價

轉做全職口罩師 唔怕

邊個屋苑跌？想買

返沙士價未
周街百幾萬買到兩房
可以的話即時full paid

窮L必勝

屋企附近已經有黃店頂唔順要執笠

一d d 依家d學生唔洗番學 反而多左人讀興趣班同補習
當然呢d係高危會動

跌50%合理

雖然全家都黃，但兩老始終都係低學歷，睇黎要失業

50萬買黃埔花園不是夢

我開補習社，收入冇咩太受影響
停課，咪一樣要準備 dse，所有野都要繼續去

你有冇聽過藍燈籠呢樣嘢
利申，勝率超高

呢度咁多補習巴絲
依家得4-6個學生返 而且未開始返
計落連我一個人人工都cover唔到
pt已經唔洗返
領展唔會減租
已打定輸數

直頭想叫老闆比我放no pay leave一個月 但窮撚無收入

香港係會差一排
但一日支共唔倒慢慢陰乾香港

我寧願引刀成一快, 唔介意進入呢個暴風圏

樓市股市=某國家主席連任期

餐飲都死死地

百幾個咋

不過我相信香港嘅樓價係唔會點跌嘅

豪宅就晒鳩氣
有價冇市點都係跌得最多

做運輸都死啦
冇人出街邊有人搭車

一月都仲會有一浸人報course畀你吊命，交二月嘅租
打後都會係零收入
命都冇仲d咩se?

可能人地冇錢供樓呢

沙士都打唔贏剛需呀

餐飲未有沙士2.0前已經係半死
依家係全死
相信只有大集團個個月蝕得起幾十萬開支果D先留得低

黃絲手足唔死得！

藍既就

證明一樣嘢 藍絲唔捱得

個個人都咁諗時樓價點會跌

你間咩樓跌咗百幾個？
樓市硬過你條J
你平百幾個我接收啊

記得好似早排連登有巴打有個故寫如果返到去沙士嗰時會點

strong hold

大家都以為係sars單一因素令樓價大跌

實情係當年爆果時本身經濟已經差，又經歴左金融風暴加科網股爆破無耐

同依家經歴左成十幾年資產上升邊有得比，依家個個最少都有過百萬現金喺手

股市跌未

我都係講事實咁就打手？
小學會受影響既
中學補習唔會
再者我唔係識燈塔既人
補習界咁你估淨係得燈塔咩

咁大*

我答你唔會大跌
跌20%已經極限

支那人入境要困14日⋯慢慢捱就得

租貴是原罪

我識人開補習社 主打中學 都係無咩太受影響
佢地一月尾新一期 所以知道粒數
不過佢有轉搞online 同埋好多中五六都係照帶口罩番嚟上堂

唔關事 我識人開中型都係無咩受影響
最多咪up片比人睇 依家啲中學生好flexible嫁啦

同埋股市一樣咁大成交炒上炒落 樓又勁硬淨 真係完全唔係當年sars嗰會事

如果你認為學童自修能學野咪唔駛online class